Смарт-контракт выполняющий создание и последующее использование токенов “бонус” в виде их начисления за “покупку”.

Стандартный контракт А создает и обслуживает токены “Бонус” (название “bonus” алиас “BON”)
Контракт Б обслуживает начисление “Бонусов”. 

На вход контракта Б подаются значения:
кошелька покупателя
суммы “покупки” покупателя

В зависимости от величины суммы “покупки”, контракт производит перечисление бонусов с кошелька контракта Б на кошелек покупателя рассчитываемым, в соответствии с таблицей, количеством:

до 0.5 eth
1 “бонус”
от 0.5 до 1 eth
10 “бонусов”
свыше 1 eth
количество “бонусов” равное 1 % от суммы покупки

Деплой:https://ropsten.etherscan.io/address/0x4e70cfe9239613b21d6cef7ae192d028ce4ceb2e#code